家下有無海外基金係比人食沙律......食生豬肉.....不如食清D....食沙律好過

唔明

推

sick ball

而家肚餓嘅食先

其他人準備包隻郵輪食特大沙律

不如食印度咖哩啦

明就明 唔明都無計

YES
未落ORDER既真係要諗真啦

落左既要搵沙律食

家下落單既一定落生豬肉

廚房既10個9個染紅髮....
一定煮撚到熟

自己食沙律啦

聽聞有個間野專食台灣沙律

無人明？

間餐廳疫症無開門 唔比你入 你有錢食都無得入

好似可以去到門口求食

大J呢？

佢幫完了

想要個長期計劃

樓主可以去貨櫃碼頭搏一搏運氣